間間商場被裝修都係一個弱智保安累事

請人小心d啦物管